多位名人被捕 有狗比人斬 個劇本都好明顯

聽日雙方都會殺紅眼咁想攞對方條命
中共就可以名正言順提升武力
中共就係博一場腥風血雨之後就冇人夠膽再出黎

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

我都係

衝前諗下 點解今日先拉？

明明當晚大把機會拉

冷靜d

擺明引你地升級

一場腥風血雨之後何止無人再出黎，外資都走撚埋，關係法都取消得

暴好跟劇本行啦咁

好大機會係前者

係囉，不過林鄭睇死毅進仔低智，唔會懷疑自己中咗計，唉

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

推

班黑警拍戲者, 你地真係信

醫護都收買好?

由支共軍出手殺鳩我地既話，美國可以話係必定會即刻將太平洋艦隊駛入南中國海，最有可能係唔用緊急法之名，行緊急法之實，比支共公安武警秘密聯合警犬鎮壓我地

大家保持頭腦冷靜

唔駛收買醫護
要斬都可以真斬
對中共嚟講
就算佢派人斬死一兩件
算得係乜？
中共只要達到目的就得
點會當你香港警察條命係重要？
係班傻警先蠢到覺得中共當佢哋係英雄
實則係即棄工具

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

不被捕不受傷

香港人好聰明知道係劇本

只係個劇本寫得太差
相信係大陸仔寫

民鬥民最高境界

殺人港共政權：食撚左花生成個月睇住自己d 狗周圍咬人，聽日終於可以咬埋一份

拉鳩晒知名泛民，知全世界會報
即刻整單大案
聽日建制tvb狂推
成功Super打和

只係差佬就慘啲
打生打死 最後仲要做茄呢啡

共產黨搵刀手斬狗都唔定,仲中意搞你內鬥

3個月咁多死傷都忍到
會因為班所謂大台被拉就斬人
手法咁似白衫斬人 分分鐘白衫陷害

證明冇大台？

各位手足 聽日千萬千萬一定要小心 唔好比人拉到

聽日乜都唔好搞
由得d奇怪黑衫放火飛石打翻自己人
然後印印腳睇中共為左挑撥，仲會斬多幾隻狗

Agree

恐怖主義

Tatp汽油彈唔怕
721元朗唔怕
荃灣斬人都唔怕
狗咬狗反而怕？

結果聽日咩事都冇發生，九月就加關稅，罷工罷課
九月九號美國復會討點殺香港同中共，十月一號仲有贈慶活動

推到所有勇武睇到為止

對方set好晒陣呀 明顯到咩咁
係咪重要硬膠膠咁中計啊？？

我唔知你地諗緊咩！
但我好想知！

如果唔認同既話 唔該開聲屌我！
唔好收收埋埋負皮！

如果認同既話
唔該講聲我知-你知道！

因為我真係好擔心您地

點解政府急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

認同！
敵進我退 個重點係退啊！
聽日不適宜硬
但信我 呢個情況唔係一而家只係暫避風頭
繞過佢個劇本啫

「呢個情況唔係一世」

不如大家望下呢兩個鐘頭風向帶吹咩風

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子

我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

仲有不停放風緊急法

有得諗

聽日可以照去，但要小心D

未夠鐘 p牌 開唔到post，
集思廣益，借力消力，
非常時期 我唔介意 行一個 黃+藍 變 綠 既遊行

Be water

我發現同啲中計撚咁溝通真係Work

例如:

🤯：林鄭今次就係要激嬲你班勇武派等佢有籍口立緊急法，唔好中佢計啊。

🤔：傻啦，林鄭今次就係想你哋有咁樣嘅諗法，佢就係想你哋咁樣諗再幫手勸退勇武，幫林鄭平息件事，唔好中計啊！